請 注 意 ! 我地要來一場 「媒體輿論大反擊 ! 」

(注意) (請廣傳、齊幫手!)

中共一直抹黑反送中運動係外國勢力裏應外合、民陣搞港獨，示威者係街頭暴徒等等...

一直妖魔化我地嘅運動，令13億人同香港700萬人互相對立，目的就係要孤立我地嘅運動， 令中港兩地共同嘅敵人 - 中共習近平， 可以更易打碎我地嘅民主運動。

小弟最近發現中共防火長城有漏洞！由於香港電台作為「政府官方媒體」所以網站仲未被block！

所以我地係時候，進行一場媒體輿論
大反擊!

大量share 港台新聞同節目比大陸親友 ! 特別係駭人聽聞既元朗恐襲事件！認清獨裁政權，團結中港民眾！

推

[重開免會員版] 呢個師奶要求黑警出示委任證，黑警差少少就開槍殺死個師奶

支持！革命輸出中國
中共媒體封鎖唔係萬能，一於一齊攻陷佢

狂推啦屌你

幫推 文宣輿論戰線

全民打手
自由閪吧 上線啦

推啦

推啦屌

原來港台未block

推! 林鄭條八婆想送我哋中，我哋就要佢無中可送!